(第486 GIF) 蘿莉的女僕白絲、死庫水、比堅尼

平到男人咁,你地DEAL唔DEAL?
我PASS

3個感想
真係好平
做男人會好靚仔
點解我扯左